覺唔覺以前d彈彈波靚過而家果d?

而家d古靈精怪 唔得踏實咁
以前d彩色溝得靚好多

以前啲透明色出得好靚，而家出埋啲西瓜，足球我鐘意呢個pattern的話不如買粒真架啦

好似話表面顏料致癌

可以彈到上月球

我以前成日咬

我淨係想揸白滑波